博科聖地血洗奈及利亞村莊 至少有110名農民遭割喉

28日早上，奈及利亞東北部博爾諾州（Borno）最大城市邁杜古里（Maiduguri）附近的科舒貝村（Koshobe），慘遭極端組織「博科聖地」（Boko Haram）血洗，導致多人死亡。聯合國估計，隨著搜尋行動的展開，死亡人數可能上升至110人。

綜合外媒報導，這起發生在科舒貝村的恐怖襲擊，主要針對當地正在處理農務工作的農民。州長祖盧姆（Babagana Zulum）證實，遇害的村民是在農田幹活時遭到襲擊，這些可憐的農夫被冷血的恐怖分子割喉，當場慘死。

奈及利亞當局暫時只找到了43具屍體，但聯合國估計，隨著搜尋行動的展開，死亡人數可能上升至110人，「是奈及利亞年內爆發的最慘恐攻」。聯合國人道主義協調員卡隆（Edward Kallon）表示，他對於平民受到「直接的暴力襲擊感到憤怒和恐懼」。

而奈及利亞總統布哈里（Muhammadu Buhari）也發表聲明指出，博科聖地的暴行已讓「整個奈及利亞都受到傷害」，聯邦政府將向武裝部隊提供必要的支持，以加強打擊該極端組織的力度。

有著奈及利亞「塔利班」之稱的博科聖地是一個伊斯蘭教組織，其目標是主張在奈及利亞全國推行穆罕默德先知的伊斯蘭教法，以及透過聖戰，成為哈里發國的一部份。該組織成立十餘年來，頻繁出沒於奈及利亞東北部，並對周邊的多個國家構成了安全威脅。

伊斯蘭教法教你屠殺平民架咩

blm又集體失明

宗教法不嬲都係當權力者自己演繹，有咩反對就推個神出黎

勉強可以用大小聖戰概念去諗

香港人呢

唔聽神話，異教徒，死

關咩事

所有異教徒/反伊斯蘭都可以殺

所以呢啲賤種宗教黎黎去去都係啲劣等人口先信

伊斯蘭撚唔肯世俗化，根本就係恐怖分子嘅溫床

回撚仲陷家剷過力架，呢班力架仲要信埋回，劣上加劣

wfc 死力架

拜登有無出聲呢

是但啦
啲非洲人死左有咩所謂

點解呢啲地方成日咁撚易成隊兵去屠殺百鳩幾人

軍隊警察呢請多啲警察仲可以提升就業

錢貪污曬，奈及利亞地方又大，人口又多，加上窮同地方分權嚴重，拖出左一個極廢既軍隊同地方官僚

平民冇槍權就係咁

鄕村有撚警力咩

左翼去哂邊

事實證明中共迫害穆斯林係冇錯

原來尼日利亞又叫奈及利亞
長知識